陳怡：香港已走入敗運，返深圳飲飲食食好過。

我屌 到底仲要聽到幾多呢個嘔心言論
你知唔知返左深圳 你連youtube google wiki都用唔到呀
仲有得你響到做on9 Youtuber 9吹咩 用下個腦(如有)好冇

who?

陳怡不嬲都冇撚腦,雖然佢講香港人係啱但都唔係返支那食住玩

淨係睇到面果浸，又係見到支那摩天大樓等外表野就覺得支那好先進，法治人權自由乜都睇唔到

講開又講，而家又真係多左好多後生北上飲飲食食
真心唔明點解。

香港d商場畀領展同建華搞瓜曬，越整越差，要乜無乜

平過係香港玩

果班多數都是 十幾年前雙非長大了

雙非 在香港長大, 講廣東話, 表面上同香港人無分別
但由於佢地父母, 佢地既「根」 都是在大陸, 所以受到大陸思想感染
政治立場, 文化 都接近大陸

窮人唔肯認窮
明明港島好多選擇

你都識講窮人
點去港島玩

完全同意

再加上普教中
中小學請老師係大陸人優先,係學校就已經不停灌輸

我識幾個有bno.又圍頭仔.成日上大陸食辣野

踩港撚一名

我有d fd都係，明明都唔算鐘意支那，但係都有去玩

要罰錢, 好似罰得重過藏毒

近年支那識利用班所謂KOL宣傳

翻牆係犯支那法律，暫時合法係漫遊，但有機會都鎖埋

千古謎題
深圳咁好玩，點解支那人唔留係深圳玩

無利用

比左錢

同埋我見一個KOL就block柒一個youtube channel，都唔知乜水

好行夾唔送，有事唔好死返來香港醫

97後果班大揸都是伊揸人啦

IF 深圳 contains "正貨" then 一定好撚貴 Else 一定係假 or 食撚死人End IF

係呀，明明班人根本唔鍾意大陸但又要上去玩...完全體現咩做講一套做一套

圍頭仔都得BNO?

仲有人睇呢啲垃圾

鬼佬都有

蝦頭黎

對呢種youtuber 唔睇佢係最好嘅制裁
唔好撳入條link

係block佢條channel

香港敗運就係呢班仆街一手一腳做成

又係呢條女，可唔可以唔好再擺佢上嚟，成日歪理當真理講

飲食台同呢類post 對香港餐廳睇法差別好大

以前𠵱個channel片都算正常
而家真係笑死
你係女人 女權都叫正路
但為view數 踏港踏到冇低線
成日同外國比 但其實香港人好多方面都好過佢地
點解淨係講負面嘢

大陸妹

返深圳食元素 ?

走入敗運同意
飲飲走走 well ,no comment
但係返深圳 ～ no, never

YouTube 勁多鬼佬寫殘體講蝗語 完全唔知咩事

呢種人無咩原則可言

貴啲嘅五毛

點解唔去日本飲飲食食

$$$$

一樣諗法
敗運同埋啲人愈黎愈閪/怨氣重係真既
但用深圳黎比唔係一個fair comparison，其實佢應該用其他發達國家比會好D

不過我好鍾意佢成日屌支那男/女

咪係, 要平去東南亞啦, 仲中國?

無見一排肥咗又醜咗

上個月去過一次之後真係以後都唔想去
D地鐵扶手油淋淋 污糟邋遢
嘢又冇嘢好買 食又冇嘢好食
去到個書城仲頂癮 成班蝗童當書城係圖書館坐喺地下打書釘

Who

系，不過佢肥左好多

呢條女權臭閪最叻就係搬龍門

事實，返支那住都好過喺香港

食死唔好嘈呀咁，強國嘢信唔過

香港已走入敗運 = agree
返深圳好過 = disagree

呢個肥婆成日講歪理

終有一日 生勾勾 煎死條肥婆

我相信佢去緊既係大陸最好既城市入面最靚既商場

我去IFC、Elements一樣服務好好

同豬講多都嘥氣佢要死我唔通唔俾咩

人地公司就係俾人打書釘，有得坐，又有野飲

洗乜咁多原則
引到你禁入去睇去鬧就佢贏

好行唔送

好行唔送
呢d臭閪少得一件得一件

dun make stupid ppl famous

邊撚個係陳怡呀？
聽都未撚聽過

做乜9打隻豬

字都唔識就讀好d書先

嘩小學生英文都叻過你
TRUTH

講真，大陸野食既質素仲係同香港相差十幾二十皮，d 年輕人上去只係為左新鮮感，唔通貪你食完成口味精咩？

Truth你老母
仲有兩個月 做咩咁快打沉自己

認真答你 事實上d野係真係好食
同埋食悶左左香港 想去下地方 好正常

住港島表示唔知有咩好選擇？

有咩好介紹？

好想顏射紅框眼鏡娘

On9我開roaming daypass以經唔洗用咩vpn翻牆啦

7左潛水？

呢個女人有啲片都幾岩，例如窮人唔好生仔呢啲
但佢真係自大到癲左
又成日踩港男踩到一文不值咁
真心唔係話香港男仔有幾好，但至少我身邊嘅男仔都冇佢講到咁垃圾

陳怡
who?!
同的士陳係親戚?

早期佢都正正常常，而家講埋啲野開始怪怪地，個樣又越來越衰

佢係咪一直無工返，屈係屋企做youtuber，攪到chi左線呀？

其實你冇咩必要加密...

依個真，成班私底下講哂普通話，打哂殘體字，個個星期番大陸

踩港如果係講出要害/確有其事，咁就無乜問題。
唔通好似大陸咁一面唱好咩，定係好似考試咁正反立場都要講？香港人無咁玻璃心

條臭閪踩到全香港男人都係低質，冇一個襯得起佢

話自己係外國生活過，感受過洋腸既好話已經唔可以再同香港既男人一齊

但自己又同過支那老男人一齊

又話做得自己朋友都好高質

但又走去同廢老carman返支那

減肥減減下又放棄，又話生命係點點點所以成為一名素食者但之後又食返肉

又自大又傲慢，做人又一時一樣5時花6時變

呢個思覺失調死肥婆之前成日話大陸乜乜物物而家又話返大陸好過 屌佢老母

香港比地產霸權玩死
沒有好的選擇

行下山算啦

佢之前明明唔中意大陸架喎
又拍果啲大陸西片
依家又咁中意去深圳食？
Btw佢啲片越黎越過火

好多Youtuber上大陸飲飲食食係有sponsor
以前陳怡話自己港獨本土點點點
牆頭草
衰撚過黃絲

$$$$$

玩，唔代表認同
但呢條友講到咁，應該上面岩佢住多Ｄ，上面有自由架，聽唔到睇唔到，無感覺，好平常。

香港退步，都係有咁既睇法先會退步。
叫佢食屎都可以。

人地去別國旅行，係將別的文化帶番自己地方
佢就踩低自己地方，推唔應該推既地方

就因為佢，搞到我地無左十幾分鐘時間。

佢啲片睇得多真係睇壞人

直接舉報到，封佢youtube account 啦

返大陸做錯嘢應該就以後都冇得再犯錯了

抵死 之前都有睇過佢啲片
但近排發覺佢拍越多負能量 踩人既片
已經無睇好耐

讚大陸冇問題 獨立個案分析
陳怡呢番言論係踩港＋同大陸比較
根本同5毛言論同出一轍
呢個世界為咗錢 上位有乜做唔出
立場轉得幾快都有

計返匯率唔係特別平

係呀！佢真係今天的我打到昨天的我
我記得佢有條片好似提過下出街食飯好污糟，茶記嗰啲都係，所以最好都係自己煮
但佢又成日翻大陸食，大陸好乾淨？
一時一樣真係好痴線

又咩coach港女點食到洋腸
有時佢拍片講啲野自大到咁唔臉紅嫁咩？

唔使翻牆都用到facebook whatsapp youtube ，睇你join咩plan

我明白點解既，
貪新鮮、
而且上面d商鋪，
比較起香港d商場多元化，
冇咁單一，
當然地方都大好多，
唔洗咁逼、咁多人；
我覺得係香港二十幾年無善政既結果

香港D 商場未開張, 就已經搵定班企業MARK哂D靚位
跟本唔洗驚無生意, 附近又無選擇, 裝修洗鬼認真咩
一於整多D 位比人坐仲好啦. 洗鬼咁多特色咩
買野最緊要貴/ 名牌 就有人買架啦...

咁又係
咁望佢出街唔好比人認到

其實如果佢屋企唔係有d錢，佢依家做m記妹，鏟緊薯條咋

呢條肥婆人渣幾宗罪

一.
早排反食肉，自稱係素食者
點知之後就見到佢大魚大肉

二.
講到最憎支那最憎啲大陸人
轉個頭就想去飲飲食食

三.
日日同港女洗腦，公開踩港男
西人一定係最好

諗到嘅兄弟歡迎自己加落去

我覺得佢某程度仲衰過劉馬車
佢同劉馬車做兩公婆就啱曬啦

豬西

咸網都上唔到呀陰公

馬車都唔撚要佢啦
最好笑話最憎大陸人
但又同大陸老男人一齊先好笑

個龍門搬到上太空

勁多港女睇佢
睇完就係ig出po屌香港冇好男人，冇風度
你知港女智商有幾高㗎啦
人講咩佢就信㗎嘛

邊撚個，聽都未撚聽過

好多老豆老母都係香港大既
黃絲都係咁上大陸玩啦
根本唔關文化立場事

係香港而家真係冇野好玩冇野好行
而又其實大部分人既
原則底線都係政治還政治，玩還玩，
唔係唔憎中共，
但對佢地黎講只係多左個地方去咁解姐

btw我係唔會講「返」深圳
因為我係香港黎
點解我要返去深圳⋯

其實點解D女咁鐘意食洋腸

好多拖住D排骨仔，又醜又柒仲一臉自豪，大大聲扯高8度咁叫英文

洋腸好跟本係stereotype嚟，好多跟本不知所謂，嚟到亞洲D女送上門就更加離譜。

又唔見D男人拖鬼妹果陣大大聲係到chill，然後周圍講我食左洋鮑

條女最on9係食火鍋
佢走去生仔d 肥牛
痴撚線

生食肥牛

其實我都翻個上面好多次，一d都唔覺先進，係得上海可以同香港比一比，其他地方好似深圳完全同香港冇得比囉

都話佢係女版劉馬車架啦

香港太多連鎖冇乜新款 同埋大陸比人吹奏到抵食抵玩
但聽講而家都貴左好多

大陸野開落黎成班狗衝
利申冇去過

其實呢個係乜水

仲要用生蛋點生牛肉食
我就唔信佢個胃可以頂得順咁撚多菌同寄生蟲

點鳩啲無聊戇鳩仔上深圳食元素週期表好過俾佢地污染日本啦

底下留言d女人當佢神咁拜 係唔係都係一樣咁弱智

我都一般中國，但近兩年都會返深圳玩下買下書。的確深圳商場多樣過香港，野食衛生和味道進步左，之後按個骨。最緊要係可以即日來回，唔洗請假，d假留番去外國。

你老味咪撚幫啲垃圾呃view 啦

兩者無衝突，呢一代人太鍾意「去旅行」。深圳勝在近，星期六日走一轉，唔洗攞假。假就去外國時用。

唔知有乜咁多樣
大商場，同香港一樣全部牌子，但款又無香港咁新
細商場賣既野又cheap
分別係無香港咁多人，因為支那人都唔去寧願狗衝去香港買

講書城，我以前都覺得幾正
但而家諗落都on9
專業書用中國用語，辛苦過睇英文版
其他書又多多少少蚹蛤蟈蜻修改過，晒鳩氣

don't make stupid ppl famous

要搞清自己真正想要既係乜
如果深圳好似香港咁日日逼爆支那人，個班話深圳好玩既人仲會唔會去？

點解支那十鳩幾億人，深圳仲咁多空間行，而香港長期逼爆？因為支那人都知邊到真係好

無咗東莞帝國去大陸做乜

物以類聚
識唔到好男仔就圍爐取暖
講到自己好高質
只有白種洋男先襯得起自己
但現實只有支那男會對佢哋有興趣

但現實只有支那男會對佢哋香港身份證有興趣

落去蘭桂坊一轉
大把超樣衰嘅白種肥鬼
一樣攬住啲港女又攬又啜

新片
陳怡：香港已走入敗運 ,我在杭州的日子

btw 佢啲訂閱數開始跌緊

邊位？

係邊度有著數就去邊 落嚟買化妝品 衫褲 藥
而香港人係上深圳飲飲食食

佢話換新ig，要俾錢先有得睇wor

屌你老母支那仔
要吹奏就死能開啦
仲有你好撚煩呀膠

佢而家拍片話D中佬好肥，咎由自取，
但其實佢知唔知佢自己都好肥

佢而家有班fan base,好似邪教咁，
無論佢講乜都係奉承佢

仲佢之前有講到食動物係殺動物，
幾咁殘忍幾咁冇人性，
依家又唔係大口大口肉

話大陸先進文明啲傻閪真係要睇下支那治癒貼圖系列

偽善牆頭草肥閪

邊個陳怡呀

冇腦8婆。。

屌佢老母，成日把口大陸西前大陸西後，但完全自己做既野違反自己講既野，正傻西

佢不嬲講一套做一套，之前話唔想結婚，最憎有仔女既男人，轉個頭走去同個成個鄉下佬離過婚咁既男人求婚，肥閪真係信唔過架

越講越癡撚線
成日屌佢隔離屋個大陸西點點點
然後又成日返大陸

郭杰瑞條猶太撚
猶太人都鐘意奶共

做啦，得個講

係，之前幾欣賞佢好似幾有critical thinking,
但發覺佢成日自傷矛盾，
而家仲成個c9咁乜都閙，
係咁係ig批鬥D善意提醒佢既人，
就覺得佢好有問題。
佢D Fans真係好似邪教教徒

冇人識你呀死肥閪

佢有思覺失調架，已經去到痴痴地既地步，自己幻想d野當真

其實佢係唔係思覺失調？！
一邊係咁屌鳩啲蚑那西、蚑那撚
一邊又係咁去蚑那食嘢、消費
剩睇表面就話蚑那好撚先進
但係又唔見佢死去蚑那
永遠唔撚好返嚟香港
正一垃圾傻閪

[港女的白馬王子] 遭法國籍老公暴力狂毆 港妻撞牆昏迷

陳怡講到咁完美既法國男人原來會打老婆

個受害人咁啱又係姓陳

繼續發功

中晒大陸人計，佢就是想你地上去大灣，溶入佢地。

癲雞一隻

呢條閪港女算數啦
樣衰又無腦

真係唔明，佢自己都拍片笑鳩支那人，但又要返支那飲飲食食。

stop making stupid people famous

其實第一吓都硬晒，腦震盪

深圳d嘢食唔食d架，會唔會用坑渠油架

點解呢條肥閪講嘢咁自相矛盾架?
之前係咁踩大陸閪，依家又係咁踩香港人?

無錯。可能佢觀眾少左，就響度發癲。

佢依家已經走火入魔，乜都要批判。

好多搏出位嘅人都係咁
尤其係靠四圍屌人起朵嗰班
屌屌下就屌晒所有人
甚至屌返自己支持過嘅立場
真正為反而反
目的只係呃班支持者
覺得自己乜都有一套獨特反對睇法好型
實質係空洞一片
好多入世未深嘅小朋友都會中招

你睇吓UFC啲片啦，啲拳手俾人KO個時都係咁，全身硬晒

唔怪得佢成日搵嘢來屌啦！原來係想摶出位!!!
開頭仲以為佢好有獨特見解，
點知佢只係個活在夢中世界嘅肥閪港女。
講起肥閪，不得Cat girl呢個YouTuber。
之前陳怡罵佢介紹果間泰國餐廳食物有問題，
話間嘢搞到佢嘔。
之後仲要係咁拍片講「餵食主義」，
不停藉此來串cat girl同佢男友嘅關係。
明明自己又唔係搵到好男人，就響度唔抵得人哋有好男友陪伴。呢個港女真係好自我中心，勁自私!!!

佢乜人都閙，邊個會鍾意?
香港人，佢罵，大陸人又罵，支持佢嘅狗公中坑又鬧，支持佢嘅港女又罵。真係乜人都得罪哂!
唯獨白人佢好吹捧，仲好睇唔起黑人。

我算係最初幾個會睇佢片同留言嘅人
開頭佢講《肌斷食》本書嚟吸引人睇
跟住恥笑下支那人
讚下鬼佬咁
普通港女格
無咩特別

但搞搞下開始話自己同屋企人有超能力
個妹又探知到平行宇宙
又鳩吹咩地球監獄論、反生育主義
已經開始Feel到唔妥
LiveChat又無端端喪屌男觀眾
又話要搞咩活動
又話要收錢
就意識到佢想搞個人崇拜搵銀
主要目標係啲無自信嘅後生女
尤其一啲外表平凡
無男人緣又無乜睇書嘅女仔
佢求其睇兩本書鳩吹兩句
啲女仔就當佢大家姐咁崇拜

近年特別多呢啲網上乞兒搵食
無獨有偶
我發現呢啲死乞兒都有個共通點
就係好鍾意亂吹神秘學
尤其是地球監獄論
幾乎每個網上乞兒都會攞嚟當係已經驗證嘅事實咁吹
啲見識少嘅小朋友真係會俾佢哋嚇窒

多謝你詳細分析，條友真係好唔妥。無拉拉又話自己有神力。另外佢之前話自己唔會gel甲，轉個頭就番上深圳整甲……佢做人唔好再矛盾啲。
都唔知點解佢可以咁睇得起自己，當正自己係女神。
乜話?佢響收費直播都響度罵男粉絲?!咁好彩我無咁傻去加入佢個收費群。

陳怡呢個港女響網上咁樣話連登仔

最初直播佢無收錢
可能後來發現原來都有唔少人睇
先搞收費
呢啲成日話做Youtuber唔為賺錢只為興趣嘅人
根本就係最貪錢嘅人
一個女人到咗中年
樣又衰、格又賤
剩係鳩吹啲無營養嘅低能反人類論述
即係青春、美貌、氣質、智慧都欠奉
正常男人都唔會睇得上眼
仲要以前又俾支那老男人玩過
唯一精神救贖就係幻想外國白種型男有資格拯救自己
但咪話佢搵唔到
就算搵到都可能係同最近單新聞一樣下場───法國男毆打女友
其實我懷疑佢精神根本有問題
係真係有病嗰種

條肥閪隱性維穩？

有誰?大J? 笑波子?史萊姆?

點看subscribers升跌?

就係呢隻雞叫啲女人做雞

我都想知有咩揀喎 我住元朗 10分鐘去到深圳 仲快過出荃灣 我老豆老母實係大陸人啦 讀多d書啦豬兜

I

大陸人先興用單字做名

依個未必係佢真名

佢係會刪哂反對佢嘅留言，因為我親身體會過。唔怪得每次佢影片點解清一色係讚佢。

佢好大機會係現實搵唔到似樣嘅男人依家就響度亂嗡廿四。仲要學人收費。佢真係好有問題，容唔到少少反對佢嘅聲音。佢永遠活響自己嘅世界。仲話自己好大方好有智慧，我呸!

佢邊會提呢啲醜事啊？
所以我依家每次留言都會係暗串佢

極危險 連思覺像也失調

曾經係佢粉絲，但依家至發現佢不過係女版劉馬車

咁佢淨係做YouTuber，同埋呃狗公中坑錢。使鬼工作咩？